八月二號一定要去支持公務員,佢哋行出嚟需要付出好大勇氣。

八月二號一定要去支持公務員,佢哋行出嚟需要付出好大勇氣。

講得啱, 要支持及掩護佢地

支持

星期五遮打集會原來普通市民都歡迎參加，
唔唔係祗限公務員

琴日（星期二） 聽到集會申請人喺 D100左右大局 講既。

大家同行既一定要去支持以示表態。

我會去。

一定要去

唔好騎劫人地集會
律師同記者遊行都唔需要其他非職業人士
咁會令集會無左獨特性